林鄭：政府增加房屋供應嘅措施只會陸續有來，絶不走數。

隨著政府將實施空置稅嘅條例草案喺憲報刊登，我舊年六月底公布嘅6項房屋政策新措施已經全部到位，其他5項分别係：
(1) 將居屋、綠置居同埋「首置」嘅售價同市場樓價脱鈎；
(2) 將9幅私樓地改撥做公營房屋；
(3) 市建局出售第一個「首置」項目；
(4) 運房局成立過渡性房屋專責小組，加快推進各個項目；
(5) 改善「樓花」預售，防止發展商「唧牙膏」賣樓。

當然，空置稅嘅法案仍須立法會審議通過。房屋係民生頭等大事，政府增加房屋供應嘅措施只會陸續有來，絶不走數。

#房屋政策新措施 #空置稅 #林鄭月娥 #CarrieLam

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

絕對唔拆喜帖街

新界潛建拆咗幾多單?

收皮啦 公屋俾晒大陸人

收皮啦。我地要公義社會 ! 唔係蒙敝人既樓呀，想我地做你既樓奴呀！

大陸人先係真. 香港人
其他果啲只係no stake in the society

呢個真

屌你老母啦，你起比大陸狗姐。
多撚謝你呀冚家鏟

唔停150起幾多都冇撚用啦

收皮啦，我要黑警受到應得法律制裁呀

個個都唔知有咩行動

對唔對得住烈士同被捕手足

星期五 獅子山之路 7:30 樂富

星期六 天水圍親子遊行 2:30 天秀公園

星期日 金鐘民陣遊行 2:30 東角道

幫手做文宣同連儂牆

食屎啦
咁取消明日大嶼

增加大陸人來港既措施只會陸續有黎 絕不走數

起定屋比每人嚟嘅新移民 ，香港人？no way！

對準政權 遍地開花

That it's too late to apologize
It's too late

潛台詞；盡快增加房屋俾新移民

【綠置居】景泰苑業主6折168萬買1房單位 持貨不足3年放盤賺145萬
17:08 2019/09/09

全港首個綠置居的新蒲崗景泰苑，兩年前以6折發售，入場費僅94萬，超額認購約17.7倍。不過，有業主持貨不足3年，最近在綠表二手市場放盤，其中一個中層293方呎單位，業主當年以168.1萬買入，近日以348萬(綠表、未補地價)沽出，扣除樓價10%額外印花稅(SSD) 約34.8萬元後，賬面仍獲利約145.2萬元離場。

世紀21富山地產聯席董事林偉雄表示，該行新近錄得新蒲崗景泰苑成交，單位為中層12室，實用面積293平方呎，1房2廳間隔，座向東南望開揚景，放盤3星期，原開價360萬元，經議價後以348萬(綠表價)沽出，實用面積呎價11,877元。

據了解，原業主於2017年以168萬元(未補地價) 購入上址，持貨不足3年沽售，扣除樓價10%額外印花稅(SSD) 約34.8萬元後，賬面仍獲利約145.2萬元離場。

仆街離地政府, 自己睇撚清楚
屌你老母搞埋啲濕鳩綠置居畀公屋友炒樓
屌你老母臭閪 真正要住嗰班就幫唔撚到
幫撚哂啲仆街公屋撚換樓炒樓

150個

一手樓空置稅
有閪用